# МНИИРИП
> 2019.04.01 [🚀](../../index/index.md) [despace](index.md) → [Contact](contact.md)

|[![](f/c/m/mniirip_logo1t.webp)](f/c/m/mniirip_logo1.webp)|<info@mniirip.ru>, +7(495)586-17-21, Fax +7(495)588-69-61;<br> *Россия, 141002, Московская область, г. Мытищи, ул. Колпакова, д. 2А*<br> <http://mniirip.ru>|
|:--|:--|
|**Business**|…|
|**Mission**|…|
|**Vision**|…|
|**Values**|…|
|**[MGMT](mgmt.md)**|…|

**ФГУП 「МНИИРИП」** — Мытищинский научно‑исследовательский институт радиоизмерительных приборов — головная научно‑исследовательская испытательная организация, выполняющая функции исследований в области ЭКБ, а также научного обеспечения и межведомственной методической координации работ по созданию и проведению исследований (испытаний) [изделий](unit.md) ЭКБ.

Федеральное государственное унитарное предприятие 「Мытищинский научно‑исследовательский институт радиоизмерительных приборов」 (ФГУП 「МНИИРИП」) был создан в соответствии с требованиями  Приказа Министерства радиопромышленности СССР от 06.04.1966г. № 185 и на основании Распоряжения Совета  Министров СССР от 02.04.1966г. № 673-р (в начале в качестве филиала Горьковского научно‑исследовательского приборостроительного института).

На него возложены задачи осуществления научной и научно - технической деятельности, выполнения фундаментальных и прикладных научных исследований и разработок в области электронной и радиоэлектронной техники, а также разработка и изготовление отдельных видов продукции, находящихся в сфере интересов Российской федерации.

Предприятие внесено в список стратегических предприятий (Указ Президента РФ №1009 от 04.08.2004г. в ред.,18.06.2010г.)

В настоящее время численность сотрудников составляет 220 человек, из них научный потенциал — 9 докторов и 19 кандидатов технических наук.

**Сегодня основная деятельность предприятия развивается по двум приоритетным направлениям.**

**А.** Участие в становлении и развитии институциональных функций развития радиоэлектроники.

**Б.** Разработка и производство ваттметров и источников питания.



## The End

end of file
